4大天王最霉係邊個

張學友其他三個上哂岸得佢仲要周圍開演唱會搵錢

關你撚事咩
搞你嘅入台證啦大陸仔

入台證問題